林鄭：不符使用要求的官員不准戴口罩

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥表示，已下令不符使用要求的官員不准戴口罩。

林鄭月娥出席行政會議前表示，全球口罩供應緊張，在內地採購不成功，需要謹慎使用口罩；而參考世衛1月29日指引、其他地方的安排及內部意見，認為有空間減少使用口罩。她已向部門發出指引，生病、負責前線服務及到人多密集地方的員工，才應使用口罩。

她又說，若官員並非患病等理由，要求他們不准佩戴口罩。

淋巴癌上腦

癡撚咗線

係機會 一個武漢撚就可以收佢皮加冚家產

如果係想攬炒 想亂 唔係正中下懷咩

開會係咁咳

如果只限官員, 我撐呀

佢有佢講

佢家陣講呢d野係想管理政府口罩供給

前線想戴
邊個管理級敢同個下屬講唔準戴口罩
邊個講出口隨時即刻開拖

譯做英文，比外國人恥笑下

光頭警長返咗大陸未？

潛伏期鬼知邊個病

口罩係人用，班狗官本來就應該戴狗罩